<h3>О компании</h3>

<p><strong>ООО &laquo;Плазма Диджитал&raquo;</strong> работает на рынке поставщиков компьютерной техники в городе Тверь с 2014 года. Основное направление &mdash; оптовая и розничная продажа компьютеров и комплектующих, периферии, мультимедийных устройств, сетевого оборудования, расходных материалов и лицензионных программных продуктов. Широкий ассортимент, грамотные консультации специалистов и высококачественная сборка сертифицированных компьютеров были и являются приоритетными в работе нашей компании.</p>

<p>У компании хорошая репутация, имеется много благодарностей от заказчиков из г. Тверь &mdash; в частности, администраций Заволжского и Пролетарского районов. К каждому заказу мы подходим индивидуально, с чрезвычайной внимательностью.</p>

<p>Успех компании &mdash; это, прежде всего, сотрудники, которые там работают. &laquo;Мои коллеги &mdash; высококвалифицированные специалисты, на что очень часто обращают внимание заказчики&raquo;, &mdash; не без гордости отмечает директор &laquo;Плазма Диджитал&raquo; Петр Ветейчиков.</p>

<p><img alt="Офис компании «Плазма Диджитал»" src="http://plasma-digital.ru/images/systemgallery/upload/1485252564_03.jpg?0.200535387572931" style="height:400px; width:600px" /></p>

<p>&laquo;Плазма Диджитал&raquo; лидер в области автоматизации ритейла и сферы услуг. По данным авторитетного аналитического агентства &laquo;Северо-западный IT-scope&raquo;, в 2015 г. компания вошла в топ-5 престижного рейтинга &laquo;Крупнейшие поставщики ИТ в рознице г. Тверь&raquo;.</p>

<p><img alt="Менеджеры продаж «Плазма Диджитал»" src="http://plasma-digital.ru/images/systemgallery/upload/1485252564_02.jpg?0.200535387572931" style="height:400px; width:600px" /></p>

<p>В активе компании несколько складов класса А, позволяющих аккумулировать до нескольких десятков тысяч позиций товаров, в том числе комплектующих, оргтехники и бытовой техники. Собственный автопарк способствует выполнению быстрой отгрузки и доставки заказов.</p>

<p><img alt="Склады компании «Плазма Диджитал»" src="http://plasma-digital.ru/images/systemgallery/upload/1485252564_01.jpg?0.200535387572931" style="height:400px; width:600px" /></p>
